女仔想改名

姓李，請連登仔發揮創意

李斯

^_^

嘉誠

Si lee

女呀

李露媚

李絲

認真post

李斯韻

李克強

李白

我姪女嬲死我

感覺唔錯想要有意義d

我呀哥話李獅師

李季委

李斯煙

李偲嫣

李老母

我呀哥話想個名有d霸氣唉

李隆姬

你本身叫咩名

自爆做乜

我老媽子話李港有你講冇我講

李霸氣